# novel

- title: 奴隷商人しか選択肢がないですよ？　～ハーレム？　なにそれおいしいの？～
- title_zh: 除了成為奴隸商人以外別無選擇喲？～後宮？那好吃嗎？
- author: カラユミ
- source: http://ncode.syosetu.com/n8567do/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91sSsOf1oqL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-01-18T10:35:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0001

## series

- name: 奴隷商人しか選択肢がないですよ？　～ハーレム？　なにそれおいしいの？～

## preface


```
塞奧利斯遵循村中的慣例一到十五歲就去職業學校。從那裡得到的稱號將會決定人生的大致方向,但是他所得到的稱號是【勇者】【魔帝】【大賢者】【奴隸商人】、無論哪一個都是見不得人的。他從中選了最不引人注目的、能輕鬆活下去的最差的稱號【奴隸商人】。開啟了被青梅竹馬的毒舌美少女、同是奴隸商人的精靈、貓耳冒險者、蘿莉魔王等各式各樣的女性折騰的後宮苦勞傳

村の決まりで十五歳から職業学校に通うことになったゼオリス。そこで得られる称号で人生がほぼ決まるのだが、得られた称号は【勇者】【魔帝】【大賢者】【奴隷商人】と、どれも人目を憚る称号ばかりだった。その中で一番注目されず、生きていくのが楽そうな最低の称号【奴隷商人】を選ぶことに。幼馴染の毒舌美少女から同じ奴隷商人のエルフ、猫耳冒険者、ロリ魔王と多種多様な女性に振り回されるハーレム苦労譚。
■コミカライズは書籍をベースとしていますので、WEB版とは途中から大きく異なる予定です。


■2018.1.26完結
■只今3巻まで発売中
■書籍は一巻後半部分でweb版から分岐ルート
■幻冬舎コミックスのコミックブーストでコミカライズ中
◆アルファポリス外部サイト登録中
【今日の一冊】で紹介されました。2016.11.22【http://syosetu.com/issatu/archive/no/25/】
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- エルフ
- ギャグ
- ゲイネタ有
- コミカライズ
- コメディ
- ハッピーエンド
- ヒロイン問題有
- ラブコメ
- 主人公最強？
- 勘違いされ系
- 変態主人公
- 後半
- 徐々に下ネタ増
- 書籍化
- 残酷な描写あり
- 獣人
- 結婚
- 苦労ハーレム
- 魔王

# contribute

- 忍野忍
- Yuki
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id: undefined
- novel_id: n8567do

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n8567do&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [除了成为奴隶商人以外别无选择吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E9%99%A4%E4%BA%86%E6%88%90%E4%B8%BA%E5%A5%B4%E9%9A%B6%E5%95%86%E4%BA%BA%E4%BB%A5%E5%A4%96%E5%88%AB%E6%97%A0%E9%80%89%E6%8B%A9&ie=utf-8 "除了成为奴隶商人以外别无选择")
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-chulechengweinulishangrenyiwaibiewuxuanzeyo-hougong-nahaochima/)
- [over-lap.co.jp](https://over-lap.co.jp/narou/865542509/)
- 



